香港前往自由 最後召集

幾正喎 可以咁改架咩？

FREE HONG KONG

好感動

舉牌叫旅客開Airdrop
用＂Safety Alert in Hong Kong＂做主題
再Airdrop英文文宣

"Liberate Hong Kong, the revolution of our times,"

改圖定真？